唔好俾黨鐵單野轉移視線

尋日信報話底線係機場同鐵路
今日就出軌?
好明顯搞單野出黎嫁禍同轉移視線玩分化
支共已經用盡手段都平息唔到香港人爭取民主自由
所以已經無所不用其極咁用唔同下流手法去老屈/殺害香港人
唔好俾呢單野轉移左去,做返正經野!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

關咩事😂
唔會因爲出軌而停左抗爭嫁喎